警察想獨媒交片被拒絕

【香港獨立媒體網聲明】

本網今日收到警方來信，要求本網確認7月28日於上環一帶拍攝的新聞片段。本網重申，傳媒最重要的工作是維護新聞自由，堅持獨立公正報導，本網不會確認任何片段或提供任何採訪材料予警方。

2019年9月24日

#其實我哋無新聞部
#正確公司註冊名稱為香港獨立媒體網絡有限公司

【相關報導】上環衝突44人被控暴動罪 年紀最小者僅16歲

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持]

即刻課金支持

25/9
8:00pm
始創中心地下

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

黑警

獨媒加油

係咪唔交片就鋤唔入

推

其實除左立場，獨媒、傳真社呢啲獨立傳媒都好值得我地幫助

唔止立場架，獨媒都要支持

獨媒係咪唔見左notebook

立場黎

唔該

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

打完班記者轉個頭仲要問你攞片

唔交片係咪會殺人滅口架

728上環 換 831 太子 得唔得

策略post

共產黨要香港人「民眾鬥民眾」我地就策動「popo鬥popo/公安/解放軍」

大家入黎俾下意見

平時就屌鳩記者阻住晒，依家就問人拎片，有冇咁著數呀

好

屌狗老母呀！比你老母！

咁咪即係prove唔到段片係佢地最中意講嘅valid
無得做證據

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

以狗既智商應該告阻差辦公

支持！！！

任何交片比黑警的媒體都可以視佢為黑警的臥底
日後現場見到佢地就唔需要留手

假記者影啲片用得㗎咩

獨媒直得支持, 大家要小課下

除咗立場外都可以捐吓獨媒、本土新聞等獨立媒體
分散投資

無事假記者, 有事叫記者

笑死，平時班死狗成日鬧獨媒啲直播記者，仲好意思問人拿片

面皮厚到防彈

重有個 基進報導 都係真有心。民間記者會手語都係 基進 安排。

利申：獨媒人 有月捐基進

小心啊

[Updated] 黑警狗竇集合

反正交唔交片都比人記你老母
唔交最好

撐

最愛傳真社

唔係好鍾意屌人黑記架咩？

推！

獨媒姐姐把聲好好聽

獨媒好勤力咁少人但好多時地區突發事件都有做live
要支持

平時唔係話人黑記架咩?
大台又屌網謀又屌學生記者又屌
咁叻自己影LO

修剪下佢啦，
一陣又call法庭手令，cut過嘅法庭就唔一定接納

今個月課比獨媒

有事鍾無艷，冇事打鬧記者
收皮啦

發夢:好快有狗上門，見到有筆都拉你藏有攻擊性武器

CCTVB

獨媒好高汁架 大家課金go

獨媒妹妹

講得啱
佢地有調查報導
夠深入

獨媒ho ball

support

近排啲狗成日有個人揸機, 佢果啲片係咪可以拎黎做證供?

如果傳真社搵到黑警殺人証據就爆

即係話其他媒體交晒片

有睇開
交你老母呀

無事叫黑記，有事叫記者朋友

屌你老母啦

名都寫錯
仲話記者係朋友
你屌條女會唔會嗌錯名呀？

睇黎獨媒都要支持

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望各位手足幫手推想俾多啲人睇到同討論

4點記者會：TVB&東網

仆街警狗

香港警狗 人渣敗類

有事記記者，冇事就屌鳩人警狗

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

死去問cctvb啦

所以手足要保護好自己
有cctvb 同東方會交片

經過七警單野就唔係咁講
七警個時tvb都係無交片

個日好似沒遊行wor

獨媒、眾新聞次次都慘變condom
人又冇錢又冇

push

加油

交片！梗係得啦！
你俾831太子，荔枝角所有CCTV片出黎換囉！

平時就打鳩記者
想告人就問人拎片，仆街啦

掉返轉 比人告襲警係咪唔交片就入硬

眾籌告佢地？

咁串要用錢好好懲罰你

.熱血時報？

好似暗角7警咁
因為tvb唔交母片
所以黑警上訴成功

你話人地黑記呀嘛
問黑記拎片做乜撚啫

Bob

推
支持

大是大非前
邊間媒體係真中立既見真章
唔似垃圾無線，支那01
不斷重申自己不偏不倚
你係中立既就唔撚洗下下要出來重申啦

呢頭記完人老母，嗰頭問人拎片，咁厚面皮嘅？

比塊膠片佢

Good job

DLLM,即刻課金...

警犬死全家

公開殺人片先啦

無知一問 想知道如果交左片會有咩影響，點解數交就即刻課金

獨媒OK, 跟得好前，值得課一pack

課金link在哪

諗起之後7警 CCTVB唔撚比片 最後告唔到果7件私刑警

支持獨媒

獨媒唔係不嬲左膠咩，宜家竟然喺連登上神枱

#1 咪有

獨媒

讚佢做岩野姐
無上

獨媒姐姐把聲 好好J

警察嘅職責就係為左鋤你罪
佢搵得傳媒比片就係想鋤被捕人士

平時有事無事拎電筒閃鏡頭, 阻住影野
推記者 胡椒噴霧 水炮射記者
依家叫人交片 邊有咁著數既事

岩呀 tvb 7警 都唔交啦 係就公平d

多謝保護義士

一定要支持

其實立場個底仲左膠過獨媒
咁你哋又撐

平時話記者阻撚住你做野 又假記者又淨
而家就問人拎片
笑話

收皮啦咁鐘意打記者又要問人攞片，cheap撚到

獨煤好波
不要向惡勢力低頭

up

各大傳媒唔好唔記得「記你老母呀」係出自邊個把口

死黑警

制裁黑警 解散警隊

要課

課金俾獨媒

黑警真係賤種嚟

Push

企硬！

獨媒妹妹成日被食煙食到咳

屌 咁我冇所謂

獨媒好波

獨媒姐姐、 妹妹同弟弟個人把聲都好好聽

一定要支持啦， 弟弟直頭好似沙田簡迪咁， 冇乜邊次唔係見到佢

支持

理性討論：
69至今濫捕成2000人，要搵料鋤班手足好似都幾難
你話喺身上搵到防具面罩、手套、口罩、遮，唔係啲攻擊性嘅物品，其實可以入啲咩罪？
告非法集會？點成立非法集會？
告襲警？個個手足被捕時/後 仲傷過啲黑警！

課金1000

聽日已經再上庭，而家先寫信俾傳媒?兩個月做過乜野黎？

係咪唔交會淋油燒人哋間公司？？
定用執達吏行使乜乜柒柒人哋呀？？
黑社會爛仔恐嚇呀而家？！

跟住班狗申請禁制令逼人交片

唔會，要姦左先

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

有邊間會交片？唔怕畀人鶳？

可以。但係人堆後排就要靠網上片。

好波

係呢個世代
良心真係好珍貴

唔係交片。網上有片。而家係要你証實條片係真。

小朋友如果唔夠衫著
或者啲遮打風吹爛晒

自己上去問姨姨拎卡片
就會附送以上物品
唔好怕醜
(叫埋隔離班同學仔一齊去啦)

己課五舊

支持！課金！

你咪唔好俾，on9

記你老母喎

因為係用黎上庭。正常媒體唔應該牽涉入法庭同做証人。其實就算將來有機會告黑警都唔應該。

『不認命 是我們唯一的武器』

唔係交片。係做証明。

支持
推推推

香港人最多係咩？錢
做緊嘢嘅巴打一齊課佢老母

都話唔係交片咯！

pushhh

剩係cut佢地射記者兇記者同埋打市民啲片段比佢地得唔得？

唔交片會唔會被消失架

唔關事。直播片上晒網。而家黑警係搵人証明條片來源冇加工。

冇人証明會點？就係辯方可能多個位去呦。

繼續係記者會播cctvb啲閪片啦死閪警

多謝大佬
各位請課金

黨鐵又唔交？

愛你, 出糧課比你

如果獨媒唔係影到獨家料 獨媒唔交
都仲會有其他紅色媒體會交

之前坑口地鐵站先拉咗個獨媒記者

平時又話人黑記, 假記者

g持

G持

平時就假記者 唔知你真定假 有事就求人 仲要人哋盡快書面形式回覆 家下你乞求人哋比料你你咩態度呀

7警tvb唔肯交片
今次到我地

當年七警案，tvb都冇交人出黎

加油，多謝你

推

612 721 811 831 新屋嶺

紅底01 CCTVB嗰堆實仆出去交片

俾得係佢公司做
我真係大大張紙回覆
叫完黑記，仲想搵人幫手？

佢會唔會申請法庭令
依家D 黑警死狗閪

獨媒做得好

最近為咗迎接偉大祖國國慶 政府清理到條街好乾淨 特別喺冇咗啲暴徒嘅塗鴉真喺賞心悅目

政府清得咁辛苦迎接國慶 我警告你班撚樣十一之前唔準再周圍貼周圍噴呀

果個獨媒好似唔係獨立媒體...

太子站，是同一個人嗎？

已課支持

同藍絲話我地有事唔好叫黑警一樣

狗仔收皮啦 當自己邊個
你狗黎架咋！

記你老母個陣又唔見你咁客氣

無錯仲有好多小型公司要支持

其實想問下佢地拎左條片之後會點做？

殺左咁多人

自己搵番d 死屍重組案件拍片啦

冇記錯之前立場好似講過
佢地會係咩人都唔俾黎以示中立

佢地問人拎片之前點解唔會諗返班狗同廢老藍絲口吻？

「有事你咪搵警察」

有事你咪搵記者啦傻閪

主動提供添啦

我怕佢出法院手令

大家課金比獨媒啦

咁都要講返CCTVB前線直播記者有d都好中立既

好似第一次銅鑼灣出現臥底拉人 之後第一個出聲問件事既就係CCTVB記者 記得問得好有火 不過班狗就推哂去比pprb

但之後返到去cut片果班就屌佢地老母啦

即課金

建議刪片

幫你推呢個

小心比人偷

我可以講最近好多地方都收到警察既信要cctv

燒俾佢地囉

獨媒👍🏻👍🏻👍🏻
不過獨媒立場太鮮明，好易比人攪

會唔會又出手令

獨媒加油 天佑義士

課金支持

即刻delete 片啦

做得好

G chi

課金

交你老母

張家灝唔係走左啦咩

記得個日之後佢同幾個tvb記者都辭左職啦喎

佢地會唔會之後比人逼害

大家課俾佢地好過俾612啦
612夠哂數

要課金

咪on9 ok？

黑警做盡衰嘢，早晚會報，佛祖好公平。

咁佢咪揾大公文匯01囉
又要揾自己口中嘅“黃媒” “黑記”
都on撚99
有事就記者朋友
冇事就請人食煙食椒 拎盾推鳩啲記者
依家俾人公開拒絕呀 on9
柒撚到閪咁撚樣
屌曬你班黑警老母臭閪呀

好多年前已經比人逼害緊

Now ：獨立媒體灣仔辦公室遭刑事毀壞

無知一問，邊條片嚟

Respect

成日見獨媒開live開到勁夜都無人理
有d人仲係獨媒live留言"支持立場"、"辛苦立場"
再唔係就勁多五毛留言
真係好撚心酸

再燒到harddisk 變灰都唔比死黑警

無跟CCTVB post
但都只係講返個事實出黎
最仆街係班高層

live用英文傾偈啦

有班柒碌成日撈亂立場同獨媒嘅live
仲有班大柒頭以為眾新聞係紅媒

俾著我係呢幾檔嘢嘅話事人，應該一早心淡執柒咗

其實點撈亂 logo都唔同色

但

問cctvb捰囉屌你老母

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

又阻人影又叫人交片
自己班垃圾狗影唔撚到咩

F

傳真社爆料多

Server千祈唔好壞 唔見咗啲片就大鑊